年輕人大舉撤離到英國, 可以考慮香港嘅工業中心模式, 製造大量就業機會!

雖然有好多專業人士, 律師醫生護士工程師呢啲, 可以去倫敦曼徹斯特等大城市打工,

但香港仲有好多中小型企業嘅年青人, 想做返本行, 係有個方法,

可以去啲比較平嘅地方做租/買一d工業地區, 用香港密集式工業中心形式, 將各行各業集中起來, 提供大量就業機會!

工業中心就好似香港舊區黃竹坑, 觀塘,火炭, 嗰d小形單位工業大廈1英國大把地,唔使高空發展) 目標行業可以有設計, 印刷, 運輸, 出入口, 倉庫, 批發, 食品加工, 包裝…

輕鬆可以容納幾萬人就業!

當然到時又會有啲工業區嘅快餐店, 提供奶茶通粉呀之類, 夜晚更可以有大排檔!

到時英國各地嘅人, 都會經過互聯網等等去呢啲工業中心落單

分分鐘幫英國成功建立輕工業, 帶動英國經濟!

到時英國就會有新高登電腦城, 新香港大排檔食街, 新長沙灣服裝批發中心!

可以咁念, 但d後生肯唔肯做, 重有低税制，如果冇政府優惠好難同世界競爭

仲可以組織香港工業村足球隊, 踢住業餘先, 有咗錢可以買啲三,四流球星嚟踢(華d)

講做生意香港人贏撚曬啦

屌你咪撚嚟到又唔blend in 圍爐做蝗蟲，做臭香港人個朵，拉

香港城不知幾有特色!

到時大把本土人嚟香港城吃喝玩樂食大排檔

香港工業中心+貿易中心, 輻射全歐洲, 大有可為.

講廢地方,Glasgow大撚把
其次就West Midlands，都係窮地方

概念係好 但要考慮當地原材料成本 物流 以及工業嘅相關法例
好似香港可以劏房 係英美地方係犯法

歡迎英國本地人blend in

嗰啲地方有冇香港人呀?

你有香港生活方式, 茶餐廳大排檔, 就會聚集所有人才!

講緊幾百萬香港人喎,一時間邊到可以咁快集合到

香港人精神不死
但一定要同本地人做生意 才可壯大

其實好多香港人係唔使做嘢㗎, 大撚把錢.

Glasgow係學生城市，點都會有
West Midlands最大城市Birmingham都係，亦都有唐人街

當然仲要同歐盟, 俄羅斯做生意

到時仲會有香港人開嘅酒吧, 歌聽!

華dee都三、四流

以前未紅嘅時候呀, 佢好似做泥水㗎咋喎

其實最重要係有份工
始終好多人都唔係有錢,去到英國都要有野做
如果真係提供到職位,應該好多後生想去
我身邊都有幾個想去,只係驚搵唔到工

香港有幾多做廠人材先
而家做廠果班工程師人工仲低過實習生

利申：人工太低比迫走

搞得成唔該請我去做 我願寧去做

特別係針對設計同時裝業, 呢啲唔需要特別原材料, 而且你唔係斷絕同舊香港嘅聯絡, 你仲可以派人去香港大陸東南亞買嘢

其實一定要諗一諗醫療

學生哥留名先

nhs免費

如是者不妨參考下Forever 21嘅做法

特別係喺香港公司接到個單, 可以發畀香英國做!

好正

設計方面可以英國本土 同歐洲合理競爭
生產可能分為高檔部分本土 其他檔次係越南等成本較低國家代工入口

農業一定要有，唔洗入口支那菜

本身都有唔少農場，好似係

香港民族，應該何去何從？

到時每間公司, 盡量請最少一個本地員工, 可以幫助新移民融入社區, 同埋學習英文

仲玩勞工密集？

整香港party room

但佢哋啲農場唔係種我哋食開啲菜喎

等睇英國排華

最重要係成立培訓職業培訓中心!

由已經退休嘅bno香港熟手車衣女工, 教新移民車衫(香港熟手車衣師傅係全球首屈一指)

當然仲有水電裝修師傅教新移民裝修做水喉佬.

跨國企業

二百幾萬新移民呀大哥

Hong Kong Town

冇錯, 香港同支那已經被封鎖, 英國同好多國家有trade deal有關稅優惠!

你班法盲不如先研究吓咩叫Sunday Trading Act 1994啦

到時連Hot toys都要搬去英國

你唔搬都執得啦, 啲員工都走撚曬, 或者拉曬

英國排華就好呀, 即係表示你已經企穩陣腳, 甚至強到威脅到本地人嘅就業, 即係已經養活一大批香港人!

血汗工廠模式

係，到時變腥英國人

啱，我地揸bno移民享受外國嘅自由，00後手足多謝你地付出幫我地爭取到bno平權，我地去到外國逢69，612，71，721，831，101，1111叫下口號悼念你地啦

諗得過

香港人，移民！

其實樓主IDEA唔錯
做生意係互惠互利
幫到當地人, 香港人有落腳點, 值得試

邊有咁容易...

但要放棄大批97後手足去食人血饅頭

新口號：香港人，移民

點會, 英國有最低工資, 呢啲人企穩咗就可以去第二度打工買屋啦

歐洲食荷蘭溫室菜

仲以為入咗吹水台

英國大把勞動人口 好多歐洲小國嘅人都爭住去英國打工 同埋當初英國脫歐就係唔想收咁多難民

支那人都係咁 將自己嗰套搬去唐人街
只不過變成香港人version
好嘔 不了

相比起移民
有無可能買一個地方建立新香港
去人地地方失去太多共同回憶
連廣東話都保唔住

咁做同啲蝗搞中国城圍爐自high有咩分別

不了

支持 屌 英國欠撚咗我地香港人架！！！
直頭去倫敦起新香港啦

記得以前越南難民都有十幾二十萬移民咗去英國, 佢哋而家好多都事業有成, 而家英國嗰啲中國蔬菜都係佢哋種, 越南難民都得, 香港人點解唔得!

記得起埋納米樓

做埋ibank新百富勤

重建皇家香港兵團撈埋軍事

去過外國住就知無地方可以比得上＂自己地方＂
要走嘅唔係香港人

咁唔該你唔洗反共了
大陸人來到香港建立佢地果太不知幾有特色

放心, 有錢嗰d會做

其實香港移民不嬲都對英國好大貢獻, 後來香港人老咗退曬休返香港之後, 英國而家嘅生活都乏味好多,

以前農曆新年(唔係而家嘅屌你老母春節)
香港移民舞獅舞龍, 係英國一個大節日

但我真係Prefer外國喎

成日埋怨香港地少冇工業，冇得發揮創意，去到外國有呢啲條件，有冇辦法變成經濟呢，好大問號

呢個大撚把地, 你估香港咩

香港人住唔慣咁大

你一住開大就番唔到轉頭

清醒啲啦, 中共做乜嘢真係冇人估得到, 諗下長春圍城, 殺曬你都得.

做呢個只係一部分人啫, 兄弟爬山, 各師各法!

小小一個香港比起佢地嘅政權真係算條春

諗起香港人過到去之後 會唔會搞到居住環境好似九龍城寨

其實最有用嘅係IT中心, 創新科技!

唔好低估香港人嘅創新能力,

到時會吸引好多大公司投資, 開科研公司.

發夠夢未 瞓撚醒未
去到冇人冇物又冇錢 如果搞唔起 瞓街都似

到時見到啲廢中廢老, dum垃圾吐痰, 直接打柒佢哋得喇

到時我地重要日子喺特拉法加廣場嗌下口號悼念下走唔到嘅手足然後繼續搵錢

稅呢家野
相信去得果到 英文/數學都唔會差架啦
一齊上個accounting 101 學下點樣開間公司避稅

做到個town吸引到外資，provide埋工作機會比locals,就大把locals鐘意香港人

去到人地國家，移左既，就唔該融入人地社會，唔好好似d蝗蟲，周圍搞d中國城，唐人街，你討厭支那就唔好做返支那會做既野啦

去到英國就搵唔到咩錢㗎啦, 真係好重稅,
不過做英國人, 就有英國人嘅生活.

exactly, 邊個話香港人開公司唔會請英國人做嘢? 同本地青年一齊創業!

你要融入人哋社會, 先要唔好要人哋養你先

Stop
方式係可以但係一定要有英國元素or British first
唔係同Chinatown一擔擔

係新新高登電腦城

支持blend in，不過諗到如果真係decentralize到去人人走晒嘅地步，「香港人」呢個民族身分就會危危乎，我哋嘅下一代、下下一代就唔再係香港人
所以都唔反對樓主呢種提議，甚至可以話希望有一班香港人係咁做

咁同中國城唐人街有咩分別? 真係會比當地人敵視, 覺得你班嘢係融入唔到當地文化同生活.

撤你老母
唔走

人少咪可以融入囉，人多你點融入呀？人地有冇咁多設施學校醫院工作機會呢啲配套畀你呀？香港人有能力有錢唔自己建立，係咪諗住要人幫你起或者去霸人資源？
仲有，你有冇諗過一大班人咁樣融入，人地鍾唔鍾意？唔好同我講白人唔會歧視，將心比己香港人都唔鍾意一街都係有膚色人種啦

眼光放遠d, 上中下都會有, 各施各法

我明你諗法 總終要stand by them
凡事要慢慢黎的

年輕人有bno?

蓬佩奥佢哋就睇到啦, 中共打算捉晒幾百萬人送上大陸集中營, 同新疆一樣, 呢幾百萬香港人嘅結局就係死!

當年解放金邊, 就係中共叫赤柬捉曬幾百萬金邊人口, 送曬去郊外集中殘殺!

呢啲嘢中共已經做過

九龍城寨（全屋都係櫃版）

點會, 香港人就喺附近租住房屋, 平時揸車返工嘅

有錢請班好啲既教練培育有足球夢既香港青年啦

一定會啦, 香港大把靚仔走去英國比錢學踢波啦

食屎啦

New Hong Kong

嘩 我覺得呢個係香港應有既藍圖

香港一個咁好既地方俾中共搞成咁

其實唐人街一向不是一個問題，問題是那裡的人民質素
香港人如果自食其力建立出一個社區，尊重本地文化，尊重其他人，同支那人社區完全係兩回事

華迪世界盃英格蘭23人之一叫三四流
cctoy咪撚on9啦

英超入球率數一數二都係三四流
唔識就唔好講咁多啦

皇家高登電腦城, 皇家香港大排檔食街, 皇家長沙灣服裝批發中心!

未紅嘅華dee好平, 佢當時正職係泥水佬.

未踢英超已經係低組別聯賽球星啦
平都未輪到你買啦

剩係一間新新高登,已經可以帶旺幾條街, 你話養幾多人

希望大家就算走左‘都要記得香港

請埋Prince Andrew嚟剪彩

機械人喇, 仲密集式

到時候變成英國乃至全歐洲毒撚集中地

傻啦, 上街嗰2百萬人唔會忘記, 而且會報仇

我肯

平時咁多高質文宣
可以推動埋 創意設計產業

如果be humble我覺得冇咩問題
以前日本中華街都咁
係之後啲支那城(寫殘體)嗰啲連日文都唔識

整條 蘭桂坊 吸引英國人嚟消遣

真
香港其實好多人材 (又勤力)
只係政府唔 support

【理大成功研發快速測試系統】
全香港人團隊花5年研發
香港政府$0資助

咪又係China Town

又廣東話又排外唔blend in

最緊要天氣好
唔想八號風咁番工

樓主個plan幾全面

呢個post令我真正見識到咩叫冷氣軍師

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

.

咪姐係去人地到殖民

係，最緊要入鄉隨俗。

Chartered Golden Computer Centre
個名都型啲

其實香港人好叻，只係好多時俾港共打壓，發揮唔到
香港城都可以成為旅遊，飲食，藝術嘅勝地

pish

屌 一話比居留權 大把人走都走唔切
但係我想話
全世界只有一個地方係真真正正屬於香港人 而果個地方就係香港

其實唔年輕 你走代表你同吳淑倩一樣 放棄左年輕人
一班00後既人點算

蓬佩奧佢哋, 講得出要接收香港難民, 梗係有原因啦, 你喺香港覺唔覺得自己係難民呢? 點解美國英國佢哋會叫你哋難民, 仲要接收幾百萬咁多, 諗下點解啦.

話畀你哋聽, 100%英美已經有情報, 即係大陸極高層話畀佢哋聽, 中共係打算將香港新疆化,新疆化係乜嘢? 係將成個香港種族滅絕, 殺! 集中營最後嘅結局就係屠殺.

我本身做CG，過到去開公司做返隔離單位公司生意咁呀？
我果行唔work囉，至少識到啲廣告公司，producer, 導演先再諗開公司

唔係叫你哋唔好走
咁依家係唔係真係到咗非走不可嘅時候先？
趁依家支共外憂內患
係唔係應該再認真思考下我哋嘅抗爭策略先？
唔好忘記重有咁多手足係香港 你忍心見到佢哋自己面對中共？
再者真係移民
人哋英國本土無啦啦多幾百萬難民 講緊百萬
比著你 無啦啦突然間放幾萬支那人落嚟 日日係你生活時候講蝗語 你都屌撚晒鬼啦？重要去到同本地人搶工作機會，到時唔排外 都唔信
唔好諗得移民咁理想 你係同緊另一個民族嘅人share 緊同一個國家 一定會有衝突 何況依家歐洲果邊都傾緊右 只會越來越本土化

又唔可以咁講 美國有china town korea town 唔代表佢地唔融入

唔使pompeo。只要略懂歷史，都會知道中共跟住接下來會點樣一步步喺香港實行genocide。

所以我先格外恐懼。

到非走不可果陣，大家就已經冇得走啦。中共到時會咁順攤放香港人走?

仲有，今次呢個係全西方世界對香港人的救援計劃，包括埋抗爭手足架。

大慨重點就係英聯邦(英澳加)負責食哂bno，而美帝台灣就負責救冇bno的手足。

英國大把空置business park

英國大把pubs同clubs，駛鬼香港人過去起
仔教老豆扑野咩？